
                      Resulta muy curioso como una historia escrita, dirigida y protagonizada por John Turturro nos muestra las obsesiones, la paranoia y la relación con las mujeres tan característica de las películas de Woody Allen, incluso se desarrolla en Nueva York y el jazz acapara la banda sonora. No sé si es deliberado o casual, o simplemente es que ambos comparten inquietudes.
Admito que la premisa de la parte el guion resulta altamente inverosímil, me refiero a eso de que un hombre de mediana edad (como Turturro) triunfe en el mundo de la prostitución, si a eso añadimos que sus clientas habituales son Sharon Stone, Sofía Vergara o Vanessa Paradis, el asunto parece una farsa sobre el sexo. Sin embargo, eso es parte del encanto de esta historia, está repleta de buenos chistes y situaciones altamente divertidas (esos judíos secuestrando a Allen, más preocupado por llegar a casa a tiempo para la cena) El problema es que las distintas subtramas no parecen estar hiladas con suficiente consistencia, el guion cojea de vez en cuando y no dedica el tiempo suficiente en profundizar en las motivaciones de los dos protagonistas.
        
            